聽日幾點起身？？？？？

6點！！！！！！！而家好同我上牀瞓覺

Push

Pish

Up

6!!!!喂唔夠人知呀

天氣凍，有D擔心

一大清早見下手足 即刻成個人都warm晒

黎 明 行 動

6

推

唔好比我睇死 聽日一定搞唔成

天

滅

中

共